# Odovzdanie 2
- zrecyklovat povodny dokument s metrikami.
- pridat
  - identifikovany styl
  - diagram
  - popis
  - nejaky zdrojovy kod
- hodnoti sa najma prezentacia, samotny dokument je menej dolezity, 
prezentovany dokument sa moze lisit od odovzdaneho, pokial sa bude 
odovzdavat v 3. tyzdni
- opytat sa na prednaske na akademicku definiciu rozdielu medzi vzorom a 
stylom